疑踩油驅車撞人 62歲躁爆司機涉瘋駕被捕

大埔昨日(5日)有人疑蓄意「踩油」驅車撞人，警方經調查後，今日(6日)上午在區內拘捕一名姓張(62歲)本地男子，涉嫌瘋狂駕駛。他已獲准保釋候查，須於11月上旬向警方報到。

事發於昨午約2時，一名姓李(29歲)私家車男司機，搭載一名姓錢(30歲)男友人前往大埔運頭塘邨，駛至南運路近廣福道交界時，鄰線另一輛私家車懷疑突然切線，兩車險告相撞，雙方隔着車窗對罵後，各自駕車離開。李其後駛抵運頭塘邨巴士總站，再遇對方私家車爆發衝突。有人懷疑遭人跟蹤，「扯火」取出懷疑棍棒及利刀揮舞，更突然把私家車倒後再「踩油」加速，適時站在車頭位置的錢被撞倒捲入車底，身體多處受傷，涉事司機撞人後不顧而去。

Dllm直頭蓄意謀殺

香港啲廢老呢幾年真係越黎越囂張 持老賣老好嚴重

意圖殺人下話

阿蛇阿蛇，我撐你哋架！

OK，朋友。聽日走得喇

唉

Mon住睇佢會唔會低調效人

咩事? 私事定公事?